如果當初中共冇將東莞收皮，已係攪大佢

攪到國際化，全球化，將莞式服務輸出全世界攪，成為全球男人嘅性地！咁就唔駛驚中美貿易戰啦！分分鍾，特朗普都坐空軍一號黎叫雞

習總67歲啦,
旗都扯唔起 屌唔到女
所以都唔會比你地有得叫雞

屌唔到咪瀨囉

班男人都腳軟了

ching, 叫雞勿瀨西喎

習總書記百毒不侵